尼日利亞女人肉炸彈 連環爆市場逾200死傷！！！

尼日利亞東北部一個繁忙的市場周五遭到兩名女學童發動自殺式炸彈襲擊，造成至少67人死亡和177人受傷。有軍方發言人指，發動襲擊的是兩名女學童。

襲擊於周五早上發生，地點為馬達加利鎮一個逼滿人的市場。當局表示，兩個人肉炸彈假扮顧客，在市場售賣穀物和二手衣服的位置引爆身上的炸藥腰帶，造成連環爆炸。

沒有組織承認策動襲擊，但當地激進回教組織「博科聖地」經常對人多地方——例如市場、祈禱場所和難民營——發動自殺式炸彈襲擊。

馬達加利在2014年落入博科聖地手中，翌年才被政府軍奪回。

希望大家要包容，唔好受法西斯所左右
呢啲只係個別例子

臭屁大魔王放了一個屁

女學童 比我養唔好咩

尼日尼亞 你岩呀

好多時自剎式果d跟本唔係自願